原來深呼吸同埋眨眼有分手動同自動

我依家幫你地改做手動

😅

記得平均三秒就要眨眼

吞口水仲有